[帖二]LIHKG環球女神冠軍盃日台地區提名專帖

把握機會,歡迎各位巴打絲打踴躍提名

LIHKG環球女神冠軍盃(2017/18)選拔須知:

提名期由現在起至5月7日0:00為止

由於現時LIHKG並無舉辦任何其他地區的女神聯賽，故每位會員可任意提名日本及台灣不同的女藝人/體育/名人參加冠軍盃

會員可提名超過一次，惟新增侯補提名不能重覆

會員必須在回覆內清晰顯示提名人士身份，惟切勿使用冷門花名，提名有機會不作記錄

環球女神冠軍盃資格說明:

分組賽名額32個

LIHKG香港超級女神聯賽前三名(2016/17)入圍分組賽，第四名參加附加賽

世界各地女藝人/體育/名人入圍名額將按其國家比例計算

25個香港以外直入分組賽名額:
美國(荷里活影星以其維基百科第一國藉為準)人士提名票前3名
歐洲(所屬女神參賽時會再以其代表國家出賽)人士提名票前5名
日本人士提名票按界別,演員、模特兒及其他界別提名票前2名,歌手界別提名票第1名,即共3名
南韓人士提名票按界別,女團,歌手及演員各個界別之提名票第1名,即共3名
台灣人士提名票前2名
中國人士提名票第1名
其他國家/地區人士提名票前8名

7個附加賽名額(連同LIHKG香港超級女神聯賽第四名,8人競逐餘下4個分組名額)
美國人士提名票第4名
歐洲人士提名票第6名
日本人士演員、模特兒及其他界別提名票第3名與歌手界別提名票第2名爭奪該地區附加賽名額
南韓人士女團界別提名票第2名、歌手界別提名票第2名與演員界別提名票第2名爭奪該地區附加賽名額
台灣人士提名票第3名
中國人士提名票第2名
其他國家/地區人士提名票第9名

截至現時最新提名走勢:

日本:
演員、模特兒及其他界別--
新垣結衣125
長澤正美18
-----------------------日本分組賽名額安全線 (2/2)
有村架純10
-----------------------日本分組賽附加賽外圍賽席位,與演員界別勝出者爭奪日本分組賽附加賽名額
堀北真希9
石原里美8
真野惠里菜7
大島優子7
戶田惠梨香4
本田翼4
三上悠亞3
波多野結衣3
綾瀨遙3
桐谷美玲3
石川戀1
武田玲奈1
深田恭子1
松井愛莉1
松元繪里花1
柴崎幸1
佐野雛子1
唐田英里佳1
桃谷繪里香1
早見朱莉1
鈴木裕乃1
佐佐木希1
橋本環奈1
松隆子1
北川景子1
蒼井優1
蒼井空1
Julia 1
田中瞳1
沖田杏梨1
福原愛1
木村紗織1
井上真央1
矢作穗香1
佐藤遙希1
松岡千菜1
西內瑪麗亞1
-----------------------出局

歌手界別--
名井南@TWICE 26
-----------------------日本分組賽名額安全線 (1/1)
平井桃@TWICE 25
-----------------------日本分組賽附加賽外圍賽席位,與演員界別勝出者爭奪日本分組賽附加賽名額
湊崎紗夏@TWICE 24
白石麻衣@乃木坂46 6
橋本奈奈未@乃木坂46 4
西野七瀨@乃木坂46 4
鈴木愛理@C-ute 3
山本彩@NMB48 3
小嶋陽菜@AKB48 2
miwa 2
松野莉奈@私立惠比壽中學 2
宇多田光2
生駒里奈@乃木坂46 1
中島美嘉1
譜久村聖@Morning娘1
生田衣梨奈@Morning娘1
飯窪春菜@Morning娘1
石田亞佑美@Morning娘1
佐藤優樹@Morning娘1
工藤遙@Morning娘1
小田櫻@Morning娘1
尾形春水@Morning娘1
野中美希@Morning娘1
牧野真莉愛@Morning娘1
羽賀朱音@Morning娘1
加賀楓@Morning娘1
橫山玲奈@Morning娘1
水樹奈奈1
東山奈央1
平手友梨奈@櫸板46 1
渡邊麻友@AKB48 1
百田夏菜子@桃色幸運草Z 1
玉井詩織@桃色幸運草Z 1
佐佐木彩夏@桃色幸運草Z 1
有安杏果@桃色幸運草Z 1
高城蕾妮@桃色幸運草Z 1
秋本帆華@虎魚組 1
咲良菜緒@虎魚組 1
大黒柚姫@虎魚組 1
坂本遥奈@虎魚組 1
伊藤千由李@虎魚組 1
真山莉佳@私立惠比壽中學 1
安本彩花@私立惠比壽中學 1
廣田愛佳@私立惠比壽中學 1
星名美怜@私立惠比壽中學 1
柏木姬奈@私立惠比壽中學 1
小林歌穂@私立惠比壽中學 1
中山莉子@私立惠比壽中學 1
堀Kurumi@彩虹章魚燒 1
彩木咲良@彩虹章魚燒 1
清井咲希@彩虹章魚燒 1
根岸可蓮@彩虹章魚燒 1
春名真依@彩虹章魚燒 1
愛來@3B junior 1
YUI 1
-----------------------出局

台灣:
周子瑜28
田馥甄6
-----------------------台灣分組賽名額安全線 (2/2)
鄭家純5
陳喬恩5
楊丞琳5
-----------------------3人爭奪附加賽名額，落敗2人將完全出局
陳妍希3
林依晨3
郭雪芙3
梁以辰2
林志玲2
張景嵐2
陳綺貞2
張鈞甯2
邵雨薇2
黃麗玲1
Rima Zeidan 1
李毓芬1
陳意涵1
王心凌1
魏如萱1
徐佳瑩1
蔡健雅1
張懸1
曾愷玹1
黑嘉嘉1
吳映潔1
林心如1
安心亞1
桂綸美1
簡廷芮1
關詩敏1
-----------------------出局

可能條款:其他國家/地區人士中每個國家/地區或最多只能有2位參賽女神,實行與否將按最後實際情況再行決定
歡迎大家踴躍提名心水女神爭逐國際級賽事殊榮

舊post已爆,巴打絲打仲有人想提名,可以黎提名

宋芸樺

係咪小幸運套戲果個女主角

係
奇怪無人提名

提名既踴躍程度的確有待提升

我個名

劉詩詩

星期六日就推呢個

我perfer劉應該係中國既代表

張鈞甯

台灣既支持者,我們到了,你們快來提名吧

mina

提醒返,如果上個post提名左唔好再提
我未必check得清楚,但做個誠實既巴絲係美德

唔提真係唔後悔?

新垣結衣

聽日會轉推中韓提名區

我女朋友

林依晨 周子瑜

水樹奈々

提名：
本田翼
平井桃
郭雪芙

提名：
大原櫻子

星期六日推日台

分得太散啦 你自己推都麻煩

all in 新垣結衣
全亞洲最靚係佢

分左123.5 推中韓 3.5-5推歐美
6日推日韓
如果group埋一齊對歐美中韓果堆唔公平
個個睇到日本果個數字已經唔想提

提名：
新垣結衣
Aragaki Yui
Gakki

提名：gakki
其實結衣好大機會全勝封后

唔諗咁多

比賽唔會因為無競爭而作為取消既理由
保要跑左先有金牌啦

截至現時最新提名走勢:

日本:
演員、模特兒及其他界別--
新垣結衣130
長澤正美18
-----------------------日本分組賽名額安全線 (2/2)
有村架純11
-----------------------日本分組賽附加賽外圍賽席位,與演員界別勝出者爭奪日本分組賽附加賽名額
堀北真希9
石原里美8
真野惠里菜7
大島優子7
本田翼5
戶田惠梨香4
三上悠亞3
波多野結衣3
綾瀨遙3
桐谷美玲3
石川戀1
武田玲奈1
深田恭子1
松井愛莉1
松元繪里花1
柴崎幸1
佐野雛子1
唐田英里佳1
桃谷繪里香1
早見朱莉1
鈴木裕乃1
佐佐木希1
橋本環奈1
松隆子1
北川景子1
蒼井優1
蒼井空1
Julia 1
田中瞳1
沖田杏梨1
福原愛1
木村紗織1
井上真央1
矢作穗香1
佐藤遙希1
松岡千菜1
西內瑪麗亞1
大原櫻子1
-----------------------出局

歌手界別--
名井南@TWICE 27
-----------------------日本分組賽名額安全線 (1/1)
平井桃@TWICE 26
-----------------------日本分組賽附加賽外圍賽席位,與演員界別勝出者爭奪日本分組賽附加賽名額
湊崎紗夏@TWICE 24
白石麻衣@乃木坂46 6
橋本奈奈未@乃木坂46 4
西野七瀨@乃木坂46 4
鈴木愛理@C-ute 3
山本彩@NMB48 3
小嶋陽菜@AKB48 2
miwa 2
松野莉奈@私立惠比壽中學 2
宇多田光2
飯窪春菜@Morning娘2
水樹奈奈2
生駒里奈@乃木坂46 1
中島美嘉1
譜久村聖@Morning娘1
生田衣梨奈@Morning娘1
石田亞佑美@Morning娘1
佐藤優樹@Morning娘1
工藤遙@Morning娘1
小田櫻@Morning娘1
尾形春水@Morning娘1
野中美希@Morning娘1
牧野真莉愛@Morning娘1
羽賀朱音@Morning娘1
加賀楓@Morning娘1
橫山玲奈@Morning娘1
東山奈央1
平手友梨奈@櫸板46 1
渡邊麻友@AKB48 1
百田夏菜子@桃色幸運草Z 1
玉井詩織@桃色幸運草Z 1
佐佐木彩夏@桃色幸運草Z 1
有安杏果@桃色幸運草Z 1
高城蕾妮@桃色幸運草Z 1
秋本帆華@虎魚組 1
咲良菜緒@虎魚組 1
大黒柚姫@虎魚組 1
坂本遥奈@虎魚組 1
伊藤千由李@虎魚組 1
真山莉佳@私立惠比壽中學 1
安本彩花@私立惠比壽中學 1
廣田愛佳@私立惠比壽中學 1
星名美怜@私立惠比壽中學 1
柏木姬奈@私立惠比壽中學 1
小林歌穂@私立惠比壽中學 1
中山莉子@私立惠比壽中學 1
堀Kurumi@彩虹章魚燒 1
彩木咲良@彩虹章魚燒 1
清井咲希@彩虹章魚燒 1
根岸可蓮@彩虹章魚燒 1
春名真依@彩虹章魚燒 1
愛來@3B junior 1
YUI 1
-----------------------出局

台灣:
周子瑜29
田馥甄6
-----------------------台灣分組賽名額安全線 (2/2)
鄭家純5
陳喬恩5
楊丞琳5
-----------------------3人爭奪附加賽名額，落敗2人將完全出局
林依晨4
郭雪芙4
陳妍希3
張鈞甯3
梁以辰2
林志玲2
張景嵐2
陳綺貞2
邵雨薇2
黃麗玲1
Rima Zeidan 1
李毓芬1
陳意涵1
王心凌1
魏如萱1
徐佳瑩1
蔡健雅1
張懸1
曾愷玹1
黑嘉嘉1
吳映潔1
林心如1
安心亞1
桂綸美1
簡廷芮1
關詩敏1
宋芸樺1
-----------------------出局

大原櫻子 應該算是歌手吧？

我跟wiki佢寫女演員,歌手,咁我計左首項
如果你好想轉返歌手我下次轉返

應該是唱歌為主。麻煩你。

衝呀

馮盈盈巴加油

Mina@twice
Sana@twice

日本歌手分組安全線加多一個位啦
想見Mina MoMo Sana晉級第二輪

無位啦

大島優子

桐谷美玲

紗夏

截至現時最新提名走勢:

日本:
演員、模特兒及其他界別--
新垣結衣130
長澤正美18
-----------------------日本分組賽名額安全線 (2/2)
有村架純11
-----------------------日本分組賽附加賽外圍賽席位,與演員界別勝出者爭奪日本分組賽附加賽名額
堀北真希9
石原里美8
大島優子8
真野惠里菜7
本田翼5
戶田惠梨香4
桐谷美玲4
三上悠亞3
波多野結衣3
綾瀨遙3
石川戀1
武田玲奈1
深田恭子1
松井愛莉1
松元繪里花1
柴崎幸1
佐野雛子1
唐田英里佳1
桃谷繪里香1
早見朱莉1
鈴木裕乃1
佐佐木希1
橋本環奈1
松隆子1
北川景子1
蒼井優1
蒼井空1
Julia 1
田中瞳1
沖田杏梨1
福原愛1
木村紗織1
井上真央1
矢作穗香1
佐藤遙希1
松岡千菜1
西內瑪麗亞1
-----------------------出局

歌手界別--
名井南@TWICE 28
-----------------------日本分組賽名額安全線 (1/1)
平井桃@TWICE 26
湊崎紗夏@TWICE 26
-----------------------2人爭奪日本分組賽附加賽外圍賽席位,勝出者與演員界別外圍賽代表爭奪日本分組賽附加賽名額
白石麻衣@乃木坂46 6
橋本奈奈未@乃木坂46 4
西野七瀨@乃木坂46 4
鈴木愛理@C-ute 3
山本彩@NMB48 3
小嶋陽菜@AKB48 2
miwa 2
松野莉奈@私立惠比壽中學 2
宇多田光2
飯窪春菜@Morning娘2
水樹奈奈2
生駒里奈@乃木坂46 1
中島美嘉1
譜久村聖@Morning娘1
生田衣梨奈@Morning娘1
石田亞佑美@Morning娘1
佐藤優樹@Morning娘1
工藤遙@Morning娘1
小田櫻@Morning娘1
尾形春水@Morning娘1
野中美希@Morning娘1
牧野真莉愛@Morning娘1
羽賀朱音@Morning娘1
加賀楓@Morning娘1
橫山玲奈@Morning娘1
東山奈央1
平手友梨奈@櫸板46 1
渡邊麻友@AKB48 1
百田夏菜子@桃色幸運草Z 1
玉井詩織@桃色幸運草Z 1
佐佐木彩夏@桃色幸運草Z 1
有安杏果@桃色幸運草Z 1
高城蕾妮@桃色幸運草Z 1
秋本帆華@虎魚組 1
咲良菜緒@虎魚組 1
大黒柚姫@虎魚組 1
坂本遥奈@虎魚組 1
伊藤千由李@虎魚組 1
真山莉佳@私立惠比壽中學 1
安本彩花@私立惠比壽中學 1
廣田愛佳@私立惠比壽中學 1
星名美怜@私立惠比壽中學 1
柏木姬奈@私立惠比壽中學 1
小林歌穂@私立惠比壽中學 1
中山莉子@私立惠比壽中學 1
堀Kurumi@彩虹章魚燒 1
彩木咲良@彩虹章魚燒 1
清井咲希@彩虹章魚燒 1
根岸可蓮@彩虹章魚燒 1
春名真依@彩虹章魚燒 1
愛來@3B junior 1
YUI 1
大原櫻子1
-----------------------出局

台灣:
周子瑜29
田馥甄6
-----------------------台灣分組賽名額安全線 (2/2)
鄭家純5
陳喬恩5
楊丞琳5
-----------------------3人爭奪附加賽名額，落敗2人將完全出局
林依晨4
郭雪芙4
陳妍希3
張鈞甯3
梁以辰2
林志玲2
張景嵐2
陳綺貞2
邵雨薇2
黃麗玲1
Rima Zeidan 1
李毓芬1
陳意涵1
王心凌1
魏如萱1
徐佳瑩1
蔡健雅1
張懸1
曾愷玹1
黑嘉嘉1
吳映潔1
林心如1
安心亞1
桂綸美1
簡廷芮1
關詩敏1
宋芸樺1
-----------------------出局

補
張鈞甯

蓧崎愛

截至現時最新提名走勢:

日本:
演員、模特兒及其他界別--
新垣結衣130
長澤正美18
-----------------------日本分組賽名額安全線 (2/2)
有村架純11
-----------------------日本分組賽附加賽外圍賽席位,與演員界別勝出者爭奪日本分組賽附加賽名額
堀北真希9
石原里美8
大島優子8
真野惠里菜7
本田翼5
戶田惠梨香4
桐谷美玲4
三上悠亞3
波多野結衣3
綾瀨遙3
石川戀1
武田玲奈1
深田恭子1
松井愛莉1
松元繪里花1
柴崎幸1
佐野雛子1
唐田英里佳1
桃谷繪里香1
早見朱莉1
鈴木裕乃1
佐佐木希1
橋本環奈1
松隆子1
北川景子1
蒼井優1
蒼井空1
Julia 1
田中瞳1
沖田杏梨1
福原愛1
木村紗織1
井上真央1
矢作穗香1
佐藤遙希1
松岡千菜1
西內瑪麗亞1
篠崎愛1
-----------------------出局

歌手界別--
名井南@TWICE 28
-----------------------日本分組賽名額安全線 (1/1)
平井桃@TWICE 26
湊崎紗夏@TWICE 26
-----------------------2人爭奪日本分組賽附加賽外圍賽席位,勝出者與演員界別外圍賽代表爭奪日本分組賽附加賽名額
白石麻衣@乃木坂46 6
橋本奈奈未@乃木坂46 4
西野七瀨@乃木坂46 4
鈴木愛理@C-ute 3
山本彩@NMB48 3
小嶋陽菜@AKB48 2
miwa 2
松野莉奈@私立惠比壽中學 2
宇多田光2
飯窪春菜@Morning娘2
水樹奈奈2
生駒里奈@乃木坂46 1
中島美嘉1
譜久村聖@Morning娘1
生田衣梨奈@Morning娘1
石田亞佑美@Morning娘1
佐藤優樹@Morning娘1
工藤遙@Morning娘1
小田櫻@Morning娘1
尾形春水@Morning娘1
野中美希@Morning娘1
牧野真莉愛@Morning娘1
羽賀朱音@Morning娘1
加賀楓@Morning娘1
橫山玲奈@Morning娘1
東山奈央1
平手友梨奈@櫸板46 1
渡邊麻友@AKB48 1
百田夏菜子@桃色幸運草Z 1
玉井詩織@桃色幸運草Z 1
佐佐木彩夏@桃色幸運草Z 1
有安杏果@桃色幸運草Z 1
高城蕾妮@桃色幸運草Z 1
秋本帆華@虎魚組 1
咲良菜緒@虎魚組 1
大黒柚姫@虎魚組 1
坂本遥奈@虎魚組 1
伊藤千由李@虎魚組 1
真山莉佳@私立惠比壽中學 1
安本彩花@私立惠比壽中學 1
廣田愛佳@私立惠比壽中學 1
星名美怜@私立惠比壽中學 1
柏木姬奈@私立惠比壽中學 1
小林歌穂@私立惠比壽中學 1
中山莉子@私立惠比壽中學 1
堀Kurumi@彩虹章魚燒 1
彩木咲良@彩虹章魚燒 1
清井咲希@彩虹章魚燒 1
根岸可蓮@彩虹章魚燒 1
春名真依@彩虹章魚燒 1
愛來@3B junior 1
YUI 1
大原櫻子1
-----------------------出局

台灣:
周子瑜29
田馥甄6
-----------------------台灣分組賽名額安全線 (2/2)
鄭家純5
陳喬恩5
楊丞琳5
-----------------------3人爭奪附加賽名額，落敗2人將完全出局
林依晨4
郭雪芙4
張鈞甯4
陳妍希3
梁以辰2
林志玲2
張景嵐2
陳綺貞2
邵雨薇2
黃麗玲1
Rima Zeidan 1
李毓芬1
陳意涵1
王心凌1
魏如萱1
徐佳瑩1
蔡健雅1
張懸1
曾愷玹1
黑嘉嘉1
吳映潔1
林心如1
安心亞1
桂綸美1
簡廷芮1
關詩敏1
宋芸樺1
-----------------------出局

篠崎我計住模特先啦,佢水著出名過唱歌,如唔鍾意咁編可以同我討論